頭先旺角場舉香港旗既是咪cc台手足牙

估不到cc台手足甘勇武(笑)

村長黎

喂

今日我地恆大學生最撚威